醫管局帶頭破壞醫患關係

Source: 陳沛然醫生議員blog全文：

警方在6月13日記者會中，承認曾在公立醫院內拘捕求診及正接受治療的示威者 [註一，警方記者會]，亦有消息指，急症室內多了很多便衣人員在徘徊。

6月13晚，我向醫管局抗議，並要求醫管局徹查事件，及向公眾公佈，以釋除市民及醫護員工的疑慮。醫院管理局發言人在6月14日發出以下聲明 [註二]：

醫管局新聞稿第一段："醫管局重申公立醫院在救急扶危時會以病人安全為首要考慮，不會受到其他與臨床無關的活動影響。"

事實上，警方在6月13日記者會中，承認曾在公立醫院內拘捕求診及正接受治療的示威者，市民、病人、醫護員工已經"受到其他與臨床無關的活動影響"。可是醫管局卻無動於衷。

醫管局新聞稿第二段："醫管局致力保障病人私隱，亦是病人求診的信心所依，所有收集的病人資料均以臨床需要為基礎，並恪守有關閱覧權限的守則。"

下圖是由醫管局總速發出的電郵及傳真，清楚指示前線醫護員工記下 "Mass Gathering" 和 "Mass Gathering outside Legco"，這兩項資料都絕對不是"以臨床需要為基礎"，也沒有臨床必要。

警方承認曾在公立醫院內拘捕求診及正接受治療的示威者，醫管局沒有行動、無法釋除市民及醫護員工的疑慮，令到市民和病人不敢到公營醫院急症室求診，嚴重破壞醫患關係，由醫管局總部帶頭做起。

(續) 我建議：

醫管局公開交代，不要只是出新聞稿；

"暴動"期間，在醫院範圍內嚴格執行香港法例《醫院管理局附例》(第l13章第21條)：8(1) 院方職員可指示以下人士即時離開醫院 - (c) 被發現在醫院內作出妨擾事件的人；
(d) 把醫院任何部分的地方用作其預定目的以外的用途的人 [註三]。

[註一] 警方記者會 2019-6-13
[註二] 醫管局新聞稿 2019-6-14
[註三] 香港法例《醫院管理局附例》(第l13章第21條)

陳沛然醫生議員上
2019年6月14日

認清目標，撤修例！
槍口對外，兄弟爬山，各自努力
不分化，不篤灰，不割蓆
拒絕假消息，封鎖假輿論
自己香港自己救

OK 連醫生都加入戰團 到底仲有咩行業未辣興?

邊個有篤過病人灰嘅 唔該自動辭職
完成違反南丁格爾宣言
點做醫務

各行各業 無一倖免

篤灰死全家

推到開記者會

推

如果係打緊仗 班黑警連戰爭法都犯埋
戰爭法規定 醫院唔撚搞得
兩個訴求 撤 同 救手足

push

公務員

推到仆街

推！

！

push push

可唔可以send 比記者

推
有無巴打推埋上reddit

要片要圖呀
齋字點推上 reddit 頭版

食撚屎啦 醫管局 同狗一樣

推到醫管局公開交代

我始終相信做得health care嘅大部分都有醫德
係屌就要屌爆嗰啲老鼠屎同埋ha啲垃圾高層

尋日聽商台有公務員爸爸打上去狂屌啦

到醫管局公開交代

612reminder有圖

有冇相熟記者

相比起醫生，我更加相信係醫管局篤灰多d

唔好意思 阻阻大家 入面已經有巴打整咗兩條片 大家幫幫手推po同埋like條片等條片上到熱門 最好留埋言 但保持隊形 比多啲人睇到 同埋有巴絲有時間又識整嘅幫幫手 我地要分享比我地嘅長輩 佢地最鍾意睇呢啲唔洗用腦嘅片 又入晒佢地腦

除咗長輩圖 youtube係其中一個方法

有冇記者朋友

醫管局邊個閪人負責
有無物業係美國
家人子女係咪美籍
仆街冚家鏟就快死都仲要搞人一鑊?

推啦屌
屌你老母醫管局啊

今次會點割蓆呢

Push

如果可以咁拉人打破醫療道德都無後果
醫護唔救警察行動指日可待
世界沒有免費午餐

醫管局含撚啦

PUSH!!!!!!

推撚死醫管局

推呀

唔會啦... 佢地連罷救大陸狗都唔肯
以前警犬偽造文書又放過佢地唔搞大佢

做實事

醫療系統都係支共首要統戰目標之一

推到醫管局回應

推爆佢老母閪

推多鍋

醫管局d高層攔出來解釋

推撚到醫管局D狗死出黎
屌你老母

有冇得聽返？

真。全港大和解

有網民昨日晚上在FACEBOOK上載數張相片，指是朋友於示威現場被橡膠子彈擊中，並留言：「畀大家睇下朋友被橡膠彈擦面而過，都傷成咁樣！」相片可見傷者的左邊面受傷，留下一道傷口及流血，傷痕很深。

上載相片的網民向《香港01》記者表示，受傷的朋友在立法會衝突中被警方的橡膠子彈射中臉頰，留下一道3厘米傷口，差5厘米便會射中左眼，險盲。她引述傷者說，中彈一刻感到很痛，現仍在港島區一間醫院留醫，但她不便透露更多細節。

男教師傷個眼角 幾偏新聞係現場採訪，呢個傷撚到盲咁濟無記者採訪，無義士拍片作實？ 記者做唔到野 炒撚左去啦

義士點對得住呢位受傷既勇者呀

傷得咁重，應該有排未出得院

得一人？屌又fake news?

HA 我屌你老母，成班腐化老屎忽

推！！！！

上面HAHO有啲人要刷鞋做狗
下面前線受壓力被迫enter依啲code
HA有無自動/主動過料去差佬就唔知

推到醫管局交代

推得未夠快

支持

碌咗陣fb：

支持
團結！！

我由尋日開到依家 終於有人關注醫管局問題
LINK如下

一定要推

pish

已經違反國際人道法 不過狗唔知明唔明

醫生既係Hippocratic Oath

醫管局仲想要辣㷫班醫護幾多次?

HA不嬲都怕事笠水

HA出黎交待呀正仆街

垃圾醫管局淪為政治工具

我今日打過去兩間醫院同醫管局
大家都話唔清楚
但其中一間醫院有叫我地加油

小弟所屬部門隻字不提，最大粒既主管叫啲細既唔好參與

PY Leung and John Leong

醫管局除咗分花紅比自己仲識咩?

紀律部隊
小巴狗

大家幫手推推！！！

【記者朋友請入】香港警察涉嫌違反日內瓦公約；醫管局帶頭破壞醫患關係

南丁格爾誓言

余謹以至誠

於上主及會眾面前宣誓，

終身純潔

忠貞職守

盡力提高護理專業標準，

勿為有損之事，

勿取服或故用有害之藥，

慎守病人及家務之祕密，

竭誠協助醫師之診治，

務謀病者之福利。

推啦

好撚重要

push

大家要推爆佢

推啊

快啲辣興埋地盤佬
政府末日不遠

工人階級喺歷史入面，從來係推翻政權最重要嘅一環，RESPECT

雲海爆料 醫管局要求醫務人員轉交病人資料予第三方

冇人推？？？

醫管局管理層一直都咁垃圾
本身一直都唔係企係前線人員面前，淨係識做埋d垃圾面子工程
今次重要咁樣對傷者
一定要推到佢解釋

唔怪得今日我打去醫管局就瘋狂射我走 叫我打去醫院
我打去醫院又叫我打去醫管局

對唔住，我地都好嬲

醫管局始終政府野，深藍得好勁

推L到上國際新聞

source

推啦警你老母呀垃圾黑警

呢個要推

呢個一定要推

垃圾政府唔好以為可以隻手遮天

今次真係仆哂街
柒婆孤注一擲將示威者快速清走 然後再強推
基本上已無懸念

下一次仲去金鐘既巴絲真係好自為之 D狗應該會咬得更瘋狂

屌你老母 搞埋法庭啦 而家咁同大陸有乜撚野分別

醫管局加入清算list

應該要成立監醫會

狗黎

相信每位醫生護士點都會讀到 ethics
護士就職前都會宣誓 南丁格爾誓言個啲啦
如果有返啲良知嘅 希望你地唔會做出賣者
每個人嚟到都係病人
連登之前有post話有仁濟醫院護士篤灰 雖然唔知真定假 但已經令市民開始失去信心
醫管局又咁樣

HA高層個個都建制 袋錢唔做野

有冇相關既國際組織可以反映呢件事

仆街HA就係一直都咁仆街！！！
但願急症室醫護把持住良知同專業操守

格守, 你講就係呀? 乜而家政府講嘅任何嘢仲信得過咩, 轉個撚頭你話資料外泄我咬你食呀?

各位醫生護士
希望將你地所知既同記者講

等記者比全世界知
依家香港政府犯左咩法

記者朋友 靠你地推上國際

應該係最高領導果幾個

可能個護士係無心之失 口快快爆響口
我覺得醫護人員咁忙
應該唔會多管閒事走去篤灰

屌
仆街醫管局

吓唔撚係阿?

CE嗰啲唔up頭，邊個敢過料？

屌你老母醫管局

又話nonono, 其實gogogo

推上報

一入醫院驗傷就告你暴動即係叫人死都唔好入院咁話？

班膠層腦裝屎

推出國際！

敬稟醫神阿波羅、阿斯克勒庇俄斯、許癸厄亞、帕那刻亞，及天地諸神聖鑒之，鄙人敬謹宣誓：

余願盡己之能力與判斷力之所及，矢守此約。凡授余藝者：余敬如父母，為終身同甘共苦之侶；倘有急需，余必接濟。視彼兒女，猶余手足，如欲受業，余無償、無條件傳授之。凡余之所知，無論口授、書傳俱傳之吾子、吾師之子、及立誓守此約之生徒，此外不傳他人。

余願盡己之能力與判斷力之所及，恪守為病家謀福之信條，並避免一切墮落害人之敗行，余必不以毒物藥品與他人，並不作此項之指導，雖人請求，亦必不與之，尤不為婦人施墮胎之術。余願以此純潔神聖之心，終身執行余之職務。至於手術，另待高明，余不施之，遇結石患者亦然，惟使專匠為之。

無論何適何遇，逢男或女，民人奴隸，余之唯一目的，為病家謀福，並檢點吾身，不為種種墮落害人之敗行，尤不為誘姦之事。凡余所見所聞，不論有無業務之牽連，余以為不應洩漏者，願守口如瓶。

倘余嚴守上述之誓詞，願神僅僅使余之生命及醫術，得無上光榮；苟違此誓，天地鬼神共殛之！

推手

工程界
個個腦細都撐政府

醫管局高層我屌晒你哋老母！！！！！！！

推推推推

希望各醫護人員守住醫療道德

無人報警無人入院無人投訴，無證據警察做錯.....

而家可能真係叫人道組織mon住可能重好

Push 一定要交代！

您地要去下醫生大廈

!

林鄭月娥落地獄

Cls push

屌你老母成個政府腐爛到！！！

屌

都係一樣 規矩係到
但我有唔舉報既自由

推唔推到上海牙?

認真 好嚴重

send 俾世界傳媒先

出埋電話個個連登仔打去問點算

點解一個星期唔夠 香港已經變到中國咁

督灰

屌那星醫管局有冇人性架

學好三年
學壞三日

有無議員關注過呢單野

根本香港政府嘅各界高層大部分都係狼狽為奸

大家推快啲
好感動 較早前同另一個巴打開左個post
冇乜人理 個個掛住起底戰歌
難得終於有人理 義士們有救

推上國際

推到上報

不推不是人

陳醫生及議員昨日6月13號已經關注左 依家我打算搵傳媒同其他議員

咁多嘢要推上國際
到底班人想刷柒婆鞋定想佢死

要求林鄭親自解釋，你個團隊班子知唔知自己搞緊乜？

有無得去信WHO投訴HA?

要啦仆街！
醫管局班高層 肯定係俾黑警施壓，
俾人兇兩兇就奶曬袋底

之後就壓落下層 要人mark低疑似暴徒

Btw,下層都係垃撚圾
我以為醫護會係比較 文明
點知都係 屈服高層指令既淆底獸

正常幫手cover既
都會引導病人答問題，避開d敏感話題啦

辛苦晒巴打！

邊個係 HODO 個總管 ？
夠膽寫哩d野出黎

你當班醫生係你條靚
收皮la, 班醫生先係你老闆

仆街醫生高層 唔止醫醫相衛
仲醫警相衛 落地獄啦

推出國際

一籮籮問題爆晒出嚟
政府D 管理層跟本腐爛晒......

醫管高層唔少人都唔係醫生黎

香港唔可以比班垃圾管！
醫生 護士頂撚實！

都係醫生落ORDER啦
任你高到Executive Manager 級咪又係醫生隻狗

叫佢地自己睇下自己以前拍嘅片

唔係醫生先係老闆
好多department head都係醫生嚟，E.g. HR
但係HO主要係負責制定成個HA既policies, directions and guidelines
啲高職落order，細既只有跟

推撚到醫管局出黎回應

已通知香港獨立媒體查證緊

呢個政府....

做到升官發財 好_叻丫
但唔_識點去防範人地
垃_圾

唔需要答醫護人員任何問題，佢地剩係負責醫人

推到開新聞會解釋

推 推 推 推 推 推 推 推 推 推 推

醫生都唔撚妥政府喇

屌你老母醫管局高層 醫護前線儲埋啲聲譽比你班死全家既一鋪清袋 屌晒你地老母死全家

阻撓救護車果單都仲未計就又一單

食屎啦

Should you have any enquiries, please feel free to contact HODO at 2805 6888
Joyce Wong
HAHO MICC

救護車係屬於消防局

告上法庭喇

同689一樣，777又玩人民對抗人民嘅遊戲

政府愈搵幫手 搵多人一齊死幾時起曬香港啲污糟野

大掃除

仆街死啦屌你老母

官官相衛

呢個政府已經痴左線

Push!

推爆佢

醫畜又嚟一單

多謝巴打！！！

起個Hodo micc joyce wong底。
叫佢爆邊個下令，否則禍及全家。

唔洗多謝我 一早已經搵緊
唔希望有人為香港付出之後冇人記得
受傷到死都唔敢去醫院 班狗搞到香港咁撚恐怖

強烈要求ha公開交代！
Patient privacy 係咪已經唔再重要

呢單都好嚴重 一定要跟進 港共無野叻 係學納粹仆街野就最叻

推！一定要跟進！cls

HA高層都係幫兇，屌!

制裁名單又多人一個人名

WHA
日內瓦宣言》（英語：Declaration of Geneva）是在1948年於瑞士日內瓦舉行的世界醫學學會（WMA）—日內瓦大會採用作為醫生畢業時的宣誓誓詞。宣言於1968、1983、1994、2017年做過增補，於2005、2006年進行過修訂。

此宣言為醫師對於醫學的人道主義目標的宣誓，在德占歐洲無數醫學罪行後顯得尤為重要。日內瓦宣言同樣也作為希波克拉底誓言的現代版，[1]將後者所包含的道德標準用現代人可以理解、執行的方式展現出來。[2]其內容大意為告誡醫生應保持良好的專業措守及向病人作出應有的責任與義務。

up

HA 對員工都咁仆街
不意外

推！！！

puhs

睇到哩個post好心痛.....
請問仲有皇法嗎....

快手將呢d野 dum 上reddit 睇下外國醫院有冇咁做

唔好意思 阻阻大家 入面已經有巴打整咗嘅條片 大家幫幫手推po同埋like條片等條片上到熱門 最好留埋言 但保持隊形 比多啲人睇到 同埋有巴絲有時間又識整嘅幫幫手 我地要分享比我地嘅長輩 佢地最鍾意睇呢啲唔洗用腦嘅片 又入晒佢地腦

除咗長輩圖 youtube係其中一個方法

巴打幫手整嘅片

醫生幾時擺工

應該大把記者Mon post喎

其實前線醫護好多野都做到，大家明架啦
多一兩單醫療事故好岀奇咩

啱 仲要人報邊個果日SL 肯定清算啦

【 突發】第二輪炮火！行動升級！除咗取消港共外國護照，我地正式開辟聯合國人道罪行戰線！

請各位幫手

香港全部都比呢d上曬岸
冇用既死老鬼阻住進步

posh

班犬自比猶太人但就行納粹惡行

推撚爆，高層一早無撚良心，食撚屎

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

Pish

唔撚怪得定為暴動, 一早夾撚好哂 帶哂頭盔攞正牌

仆街醫館局

而家成個香港都痴撚晒線 美國拿拿林搞關係法攬炒啦屌

醫生罷工好撚危險播

清算埋醫管局

hi錯制sor
各司其職
香港加油

推到開記者會交代

共匪幫兇 推到你死

推到國際關注

推佢老味

仲要人分哂類咁 最後一係金鐘傷嘅人mark哂去拘捕
一係唔mark佢哋之後報個受傷數字全部都會係差佬 然後政府班撚屌就有哂藉口話金鐘班人全部暴徒
屌你老味公你贏字我輸

高官真係冇個好人

睇下係咩部門
急診唔好罷
其他專科罷工就將複診等待時間推長多一年，到時廢老都唔知等唔等到

HA都係一個唔係無辜的部門

清算HA

出賣病人私隱冇醫德

HA有唔少Staff都係有心服務市民
但啲高層真係當啲staff係狗咁撚，今次重奶埋班黑警鞋底
所以好多前HA staff退休後去大學教書/做Guest speaker都不約而同屌HA點衰

99年政府曾經委託過哈佛大學出過一份醫改建議書/報告之類
入面建議過解散HA
但係有人覺得唔啱聽，因為HA佢曾經有份同自己做過阿頭
所以無接納到，轉個頭去搵另一間大學做過另一份Report

之後搵菲律賓大學

HA班高層咪又係離地JJ

今次HAHO MICC比人係Directory掘埋出嚟
想睇官方解話

有人權法未

x2

推推

有無方法可以清算埋醫院高層，佢地同差佬，建制議員無分別

同人權組織講有冇用？

文明倒退